環保撚 正宗多鳩餘

睇見宜家啲環保撚 真係除左覺得佢地係戇鳩之外 我都諗唔到其他形容詞去形容佢地 有啲嘢應用嘅就用啦 唔該 唔好夏天嗰時係屋企開行冷氣 之後係街又要懶環保咁唔用呢樣嗰樣 大佬呀 唔好再自欺欺人 家下係21世紀 唔係15,16世紀 唔好以為自己做嗰少少門面嘢 之後原來係其他方面不斷浪費 就當自己買左張贖罪券 再企係道德高地話人用呢啲嘢就唔環保 真係好撚嘔心 重有假如你可以做到嗰位外號叫野人嘅市民嗰種環保 我就真係信你真心想環保 而唔係好似宜家咁 搞撚到唔知想點咁 完全係不知所謂

己所不欲 勿施於人 班環保撚自己要環保，但係又要迫全世界同佢一齊環保 屌你老母